大窩口東亞商場有人暈咗

又係葵青區

hellomoto

補圖

要多D資料

大概係有個女人暈咗 而家救護到咗
利申：路過

Lol

帶太耐口罩缺氧